老老實實，如果星火account開喺citibank，個account一樣會被封

個問題根本唔喺銀行度

成班連豬又比人帶風向

認真邏輯post冇人理

推，錯不在銀行

筆錢都未必響𣿬豐

星火fb公開話帳戶上月已經停用, 款項已獲安排妥善處理
點處理? 冇公開...

pish

馬會呢

現時幾個抗爭網站注冊做台灣公司，再變付費會員制。捐錢名正言順，收左調落台灣銀行戶口。

啱 大大話咁多錢 解釋唔到 同開戶目的唔同
籌錢攪革命
銀行唔應該受你玩至真
我唔係做銀行 呢啲簡單野都應該明

同埋銀行無責任要企你果邊時代革命

或者網上賣糖，一百蚊一粒，限時指定地點自取，咁得唔得？明買明賣冇犯法啦掛

push
唔係邊間銀行嘅問題而係私人資產響香港不受protection